前面個細佬仔真係好撚型

頭先搭巴士前面有個細佬仔睇落8-10歲左右
一路都同緊佢屋企人傾緊計

講講下個細佬冇啦啦話：咦 老豆呢件衫係Made in China嘅！
跟住佢執邊個個Auntie即刻話：車！你夠係Made in China啦
個細佬仔諗都冇諗即刻答佢話：No！我係Made in Hong Kong
個Auntie又話：你錯啦你係Made in China

到最尾個細佬仔強調左好多次自己係Made in Hong Kong 又西哂面咁望住個Auntie話I am not from China 個女人先收左聲

真係好撚型

係囉 個細路仔成1米8幾 又高又型
出哂水

I am not from China ！ 我型唔型？